有冇人覺得咁凍天氣撘巴士坐落人哋啱啱起身仲熱辣辣嘅位巧C伏

尤其係上一手係靚女，有一種同佢磨patpat嘅感覺

我由張櫈感受到人間嘅溫暖

空位不了

一定係J住肥婆岩岩坐完嘅位

我覺得好嘔心

冇錯，嗰種溫暖嘅感覺就好似，兩隻冰凍嘅雙手揸落個肥婆軟綿綿熱辣辣嘅雙峰度咁

痴撚線！

咪扮晒野啦

你咁大個人有冇揸過一次波

覺得嘔心，你一定係絲打嚟

咪臭係